老老豆豆，世盃未有VAR前有邊隊波因為黑哨而成功上位?

仲有邊隊因為冇VAR而飲恨世界冠軍

南韓對意大利

南韓啲波矛撚到

有都無撚用
擺明收錢黑鳩你
睇完Var 照趕Totti 出場，出咩？

如果馬勒當拿嗰時有var
英撚就多個世界盃

VAR唔睇犯規的

一定係Totti插水

阿根廷78年主場拎冠軍咪係 但有var 都冇用
因為佢收買左秘魯隊 數名對面6球 得失球壓過巴西出線

再死亡恐嚇荷蘭隊 又令到告魯夫唔敢踢決賽週
你估球證會理var?
唔驚返唔到屋企咩
當年阿根廷ge政府仲要係軍政府

1934意大利都係
墨索里尼又係買起左球證
敢作反咩

今屆俄羅斯，輸波唔比其他國家啲人出境

秘魯嗰六球真係經典嚟，自此之後，都要同時開賽。

恐嚇告魯夫唔知係咪阿根庭，但告魯夫的確好可惜

1966英格蘭又係黑

匈牙利對德國，德國好似食晒禁藥添，普斯卡斯咁就冇咗冠軍。

匈牙利

普斯卡斯仲要分組賽炒過西德

匈牙利分組賽對西德贏8:3但比西德整傷好多件
決賽輸2:3

法國對好似係愛爾蘭 亨利手球
意大利對澳洲 插水12碼1比0

唔止世盃，歐聯都有好多

有咗var就冇黑哨